個個當晒自己孔明，係到指指點點

呢個運動個特點就係無大台，唔同人比唔同意見，自然產生分歧。之前咪講過每個人都係一個獨立體嫁咩。我地要既係團結，同埋行動。有人想守就守，要圍魏救趙就救。齊上齊落呀ma，出門啦，屌你。

你係咪都指指點點緊？

唔係咁講 要有哨先行動

每次行動都有好多哨睇主要入口

絕對唔係單獨行動

投hk protest yes, 投no bts